點做？制裁晒成個議會

仲好意思問我可以點做，一早叫話制裁晒成個議會，所有議員 ban 銀行戶口當戰犯，議員薪津一概當犯罪所得，全部處理議員薪津既人一概當洗黑錢，係班人貪小便宜想靠議會出糧，考慮都唔考慮之嘛

成個垃圾會食穀種咪最好。以後香港邊個再敢做議員，成世走唔出大灣區同伊朗。以後唔伊去日本浸溫泉啦，東莞浸飽佢。

又要求美軍火力支援，自己又行入射程範圍，要求對方就住唔好傷及無辜？

咩都唔好講住 po個ig story定下驚先